個心好痛

一諗起前度而家同人互射緊
個心就那住那住

認同

蝶蝶建議你去睇心臟科
蝶蝶識得一個好醫生

介紹？

係
佢叫田沼

白銀御行(有春袋)#370062 四大罪狀 歡迎補充

1. 利用白銀御行嘅名周圍開噁心/冇内容/抄襲嘅po同留噁心/冇内容/抄襲嘅回覆 負面影響動畫輝夜姬想讓人告白

亦有唔少人認同

2. 佢係on9仔濟癲嘅狗 濟癲條道友發表完偉論比人屌到自殺 而會員#370062係濟癲嘅狗

3.五毛級言論: 你唔搞其他人?

講得好 連登就係多得佢 木耳 飲L乜M依幾條當連登係FB玩嘅死狗公唔少

4. 恥笑毒撚 佢主人濟癲 老死浮雲 多次恥笑毒撚 話毒撚社會垃圾 反社會人渣 同依班人為伍嘅會員#370062都唔好得去邊 明明自己都係毒撚 正一25仔

抵啦毒撚

巴打好波

睇過
佢唔多掂喎
我事後上網查過
呢個世界都冇戀心病嘅
條友鳩噏

做麥能

護哥ho ball

做麥能
我睇唔到

你畀人追擊了

好驚

冇需要 我怕佢條毛